﻿Licença `MIT <https://mit-license.org/>`_
================================================

Copyright (c) [2018] [@brjomma]

É concedida permissão, gratuitamente, a qualquer pessoa que obtenha uma cópia 
deste software e dos arquivos de documentação associados (o “Software”), para 
lidar com o Software sem restrições, incluindo, sem limitação, os direitos de 
uso, cópia, modificação e fusão, publicar, distribuir, sublicenciar e/ou 
vender cópias do Software e permitir que as pessoas a quem o Software é fornecido 
o façam, sujeitas às seguintes condições:

O aviso de copyright acima e este aviso de permissão devem ser incluídos em todas 
as cópias ou partes substanciais do Software.

O SOFTWARE É FORNECIDO "COMO ESTÁ", SEM GARANTIA DE QUALQUER TIPO, EXPRESSA OU
IMPLÍCITA, INCLUINDO, MAS NÃO SE LIMITANDO ÀS GARANTIAS DE COMERCIALIZAÇÃO,
ADEQUAÇÃO PARA UMA FINALIDADE ESPECÍFICA E NÃO VIOLAÇÃO. EM NENHUMA CIRCUNSTÂNCIA OS
AUTORES OU DETENTORES DOS DIREITOS AUTORAIS SERÃO RESPONSABILIZADOS POR QUALQUER 
RECLAMAÇÃO, DANOS OU OUTRAS RESPONSABILIDADES, SEJA EM AÇÃO DE CONTRATO, DELITO 
OU DE OUTRA FORMA, DECORRENTE DE, OU RELACIONADO AO SOFTWARE OU AO USO OU A OUTRAS 
CONCESSÕES NO SOFTWARE.

